政府招募公務員出任票站職員反應冷淡 有人擔心安全不敢應徵

睇戲最危險有人要造假時
監察嘅人事後一定會有麻煩事發生

又吹水
招聘係 4 月嘅事
乜事都未發生

睇黎就算我地無人想搞票站，政府都會自導自演

睇錯左做出任黨鐵查票職員
心諗做乜做政府要走去查埋飛

邊會冇人做，想做都冇得做吖

唔係呀，起碼上個禮拜都未請夠人，仲叫緊啲point 34以上嘅人去做票站主任

連登大把人肯做
貼錢都得

呢水真係唔做好過做

全部都是消息指

拉

最後因為請唔到人所以取消選舉

其實即時推區議會立法會全面直選嘅話，咪唔使攪咁多大龍鳳囉

咪就係離地個班驚到死囉 區選有黃藍陣營係入面 驚死人炸左個票站 借刀都唔會呢D時候炸啦 淨係得柒婆係到放風會搞事 班離地老屎忽個個顧住自己收尾個幾年 政府中上層就算唔係藍都係大部分自私精啦

請晒自己人, 到時投比邊個都得

我同你講6月仲有揾緊公務員去做票站職員 十分踴躍

又自編自導自演

入去一齊做幫下手，睇下阻唔阻到對家出古惑都好呀

實情係因為要驗票搞到好夜都唔走得，但唔會有OT錢，所以班算爆佬咪唔想做囉，以前好快點完票有得早走又係呢個價，依家遲走又係呢個價，第二朝仲要返工

OT無錢既咩

聽人講
因為一定會OT到凌晨2,3點
第2日9成9都會請假
所以一個部門都唔會放幾個人去做

今次請唔夠人
所以已經另開多幾次請人

On9 想做都冇得做係到9up

堅唔夠，LN叫人做

所以我一直唔同意公務員好多黃/背後做緊嘢呢個說法

返大灣區請啦，反正都係種票

今個星期仲有 email唱雞叫人做站長，副站長喎
以前一早收哂啦，應該真係唔夠人

站長個d梗係唔夠人啦
個個自私老鬼算死草報少一年保平安

查票點票要好有技術既 唔係會過勞死

其實而家夠人都好危險，識人剛入職幾年就做副站長，咩都唔識
呢幾日俾D老 seafood 嚇佢，又想射波
以前第一次做，夠 point都唔派呢D位，被人圍，問問題，死9硬

搵退休警

不過我覺得政府唔敢用呢個原因取消選舉

點會冇
16年選舉玩通宵玩足24個鐘
OT不知幾和味

每個票站都有黑警駐守
邊個敢做啊大佬
全日流流長
黑警忽然想扑野無得走架喎

根本近幾屇都係請唔夠人啦，又長時間，又唔係多錢，差不多肯定第二日要請假，都廢事返

OT有錢，但點只踩24，30都黎命仔緊要d

唔得啦，反而好似開放左26/11前仲放緊退休假都可以做

搵多啲藍絲公務員做啦

等佢無時間返去自己區投票

想做

POINT 34....個D人點會同你黎做呀
愈高級愈惡做, 特別多人投要做到2-3點
第二日仲要用自己AL 黎倒貼
正常我搵緊POINT 34 都唔會做啦
有時間陪屋企人好過
仲要個日係星期日, 家庭日黎

根據我OFFICE/ 身邊公務員朋友既情況係咁:

年紀較大/年資高既, 會被派去近屋企既票站
較年輕既, 明明填表寫明唔跨區, 都有機會被派去超遠票站(例如新界去港島, 九龍去新界)
仲有一堆低年資同事申請左但未有OFFER
利申: 原本係派到好L遠, REJECT左後入返WAITING LIST, 再收到自己區OFFER

有得39以上，畀我都唔做

大撚把錢，唔貪嗰少少

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

屌你老母啦

廢撚到

我+同事報左名但抽唔中喎，點會冇人做

其實5月6月都出過延長招騁票站職員限期

票站主任要揹重飛
REO投訴 甚至icac錄口供都預左

2016年新界東選區
投票日朝早返6點半 7點半開站
星期一中午1點先走得
最少30個鐘有多

2016做左超級區議會，
晚上9點入去， 第二日晚上7點先出返黎，
唔好再預我。

要OT到到1點定2點先開始計錢
普通位果d的OT錢除返開其實同果日的日薪係一樣 冇特別多錢

第二日返唔到工 仲要請假 真係搵命搏🙈

邊關事

首先，星期日工作時間長，好多時都要做到凌晨，星期一要自己請假休息一天，咁辛苦，多人卻步。大部分做過1次果啲都冇下次

其次，其實最低級果隻票站助理係好多人爭，但部門唔可以出哂咁多人，加上好多人都抽唔中做。係高級果啲缺人，延遲申請過幾次。

第三，有人係唔想跨區做票站，因為咁樣唔夠時間去自己選區，投唔到票，索性唔做

你叫班舊制去做算啦
新制得個十幾日假賺得個兩千幾雞碎咁多又要請多日假
班大粒野可以去到兩皮幾野又大把假請
你自己做飽佢

之前立會搞到勁夜，已經有班老野怕左。

而家D人係出左offer之後話唔做

假新聞
一早就開始請人
驚乜衝擊票站

做票站仲要睇point計人工
我就唔做

臥底黃絲dress code點著好

巴絲有機會一定要做

應該加錢

要用自己VL, 搵邊個做

我有做

老老實實
齋著黑色都仲可以
但如果黑色戴埋口罩
奶共嗰班人實鳩嘈話影響投票

票站主任日薪過萬。

希望做票站既手足幫手擋下掌心雷

唔係max pt嘅走去做連時間都蝕埋比你
時薪計又唔高 咪又係搵班老鬼去做

上次立法會新界西玩左31個鐘，貼1日假，再捱餐死，不了

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

拉

素人姐係點呀
大波man呀?

我會繼續做，要杜絕掌心雷
場內多一個黃都好過無，雖然幫唔到d 乜

巴打應該要爭去做，度絕建制狗出貓

真，今屆好多同事都唔想做，尤其是上兩年成本名冊唔見咗，雖然追究唔到但你唔知幾時輪到你果區

人工低炸

掌心雷係無犯規，無得擋。

其實主要係高層唔夠人啫，基層個個狗衝去做……不過聽聞好多後生俾人抽到老遠嘅區去做

因為唔夠人
好似有d原來做助理既都可以做主任

呢個真，對返個point根本唔吸引

真係好多公務員對一日3000up都嗤之以鼻

放晒風話要搵冇經驗既做票站管理員
到時換票箱，唔見票箱， 掌手雷， 一人投幾次票， 唔見選舉電腦。 一句職員缺乏經驗就當冇左件事

點完票重要追更 玩一次命都短幾年

我驚趕唔切投票
同埋要請幾日假先得千幾蚊 叫佢政府食屎啦

投票唔係一定要放職返去自己票站投架咩？

低層大把人做
識人一個要跨區，一個無offer
但都有人推offer
唔夠人咪推爭一兩個pt的人上去
以前選舉都有呢個情況
係今次嚴重啲

做跨區未必夠時間返自己區投票

即係限放一個鐘咁樣？
咁跨區咪剝奪左職員投票權？

支持公務員果日射波
星期六食多左肚屙無計 天氣又凍好難起身

午晚每餐一個鐘
可以調節到一餐兩個鐘，cut另一餐
但會好辛苦，同埋teammate未必制

最on9係庫房遲出糧
2016年立法會九月做完
果千幾蚊去到十二月先出

我之前聽人講話千祈唔好食飯時間去投
因為話票站主任一定要放人返去投
唔知真定假

入面多個黃都好啊

公務員最清楚政府

汽油彈隨時唔係示威者做
共產黨同呢個濕鳩政權有咩做唔出，
尤其一向善於抹黑同苦肉計

分分連長俸都無命享

多一個掃掌心雷，幫助大好多！
有無手足有經驗可以點做？

食飯時間好長（11-2，5-8）
儘量會有足夠人手
大票站影響唔會好大
細票站可能有影響

PA PO 大把人做，要揹飛既APRO 開始就無人肯做，做得APRO 既人工都起碼5皮以上，做乜要咁辛苦，更何況DPRO 同PRO grade